其實有無人有興趣一齊夾租工廈，自己組個私人影院睇4K 電影？

一嚟屋企無空間
二嚟啲㗎生又唔平
三嚟 幾個人分 唔洗咁貴
加上一個人用9成都用唔晒
不如同啲志同道合夾錢玩

都係想睇AV姐
我明嘅

你租左先
我每次上去睇俾返10蚊你

某個器材用壞咗又點計？
實多拗撬

你set好場 我得閑去睇下 夾返時租俾你

只睇4K AV
得嘅我夾

會唔會好尷尬

可以VR 幾個friend一齊睇
屋企門口都唔洗出

+1

你出地方，我出碟如何？
有超過500套正版AV

好難真係搵到所謂志同道合，有時你揀套戲都揀成晚，幾條友上嚟嘅話揀戲仲麻煩，唔啱睇又唔知點算

有興趣
Tg我 hugo1991

死gay 佬

太貴
之前我有諗過買projector
不過發覺而家d電視直接接駁電腦，個質素都Ok，唔會有個種膠清電視劇感覺
買部大d已經解決到問題

家庭影院好處就係家庭用，你放出面同戲院有乜分別，就算畫面搞得好，音響肯定輸十條街，又冇爆谷食

可以睇新戲就話啫，唔會特登上去睇舊戲囉

可以夾
但我想租嚟for同班 frd玩

外國就話姐，攞個basement玩真係home theater
香港

香港放個家庭音響都無位

btw以前仲去到中國果時有特登搵二人戲院黎睇
香港既話無專門通常得party room
不過依家都唔會開

其實畫面都係其次，都重要係音效（即係set喇叭）

結論：音響窮三代

可唔可以當炮房用，我夾

你出碟 我出手如何
有幫過500人打飛機經驗